叫雞叫完中東妹，依家返唔到轉頭

勁好砌

香港邊度有中東妹

邊度

幾錢q

中東琳？

南亞妹當中東妹

魚強檔?

ISIS

吊 諗諗下又好似係南亞

邊道叫???

地址呢仆街仔

😄😆